# 11
描述
兄弟俩骑车郊游，弟弟先出发，每分钟X米，M分钟后，哥哥带一条狗出发。以每分钟Y米的速度去追弟弟，而狗则以每分钟Z米的速度向弟弟跑去，追上弟弟后又立即返回，直到哥哥追上弟弟时，狗跑了多少米？
输入
第一行输入一个整数N，表示测试数据的组数(N<100)
每组测试数据占一行，是四个正整数，分别为M,X,Y,Z（数据保证X<Y<Z)
输出
输出狗跑的路径，结果保留小数点后两位。
样例输入
1
5 10 15 20
样例输出
200.00

